原來搞手身世咁慘 連仔有冇諗過夾返錢

@連尼住

牙蓋 你點話點好啦

牙蓋你有份食

樓主講多d，覺得搞手好慘

連狗搵錢就識
俾錢既野佢點會做

廣告費每月靜袋幾m 仲要人請

蓋狗終於講人話

個搞手咁慘不如死左去啦